1165打氣區

gogogo

可以上到0.65

極限係0.7

19大受恵股

日綫冇乜問題 pvt背馳 macd雙牛 rsi到70 背面好好 不過唔夠

周綫保力加攻頂中 今周開市完全高過上星期
rsi pvt背馳 10天穿20天 應該會攻頂成功

睇埋月綫 底部弧形初步完成 不過多數上唔到20天平均

綜合技術分析 加上19大因素 上到0.7應該冇問題

講漏左阻力位 個人覺得0.5係短期阻力 跟住落尼 周線成功攻頂 就一馬平川 可以直達0.7

卜街 一日輸左10k

陷阱

乜嘢陷阱

唔好嚇我la

gogogo直達0.7

垃圾股

今年會炒上